解放軍、 戒嚴、 緊急法、通過美國人權法、取消香港關係法 ！新五大訴求！缺一不可！

攬炒 combo ！

其實大家點解停留係 人權民主法 通過就打晒飛機

我諗好多官都做晒準備

之後應該諗進一步係咪可以蘊釀

<美港關係法> 重審..先至真係大威懾力
同埋 <Magnitsky Act> 影響更進一步

有無人push 下呢兩項？